做緊pt sales既你 係聖誕新年返工 有無額外bonus?

你地見工既時間會唔會定？

問

有 至少每個鐘多10蚊